搞老麥搞老麥搞老麥搞老麥

香港老麥係中資，而且一開波已經非常配合差佬做野
如果我地幫老麥裝修/裝飾，共慘黨會好嬲架

千祈唔好

拉

暫停裝修
十日後再講
拉

已經認得呢個人個名,不停叫人哋搞其他舖頭,大家認住佢

風向狗

屌你老母，我地唔會中你計，死開啦

九成九死黑警攞咗義士電話出post

唔知道唔知係五毛定死黑警, 都冇乜分別 ，總之大家認住呢條友 獨立思考唔好畀人帶風向
最好認埋個會員number,費事佢改名
連登實在係滲透得非常厲害,大家傻豬豬咁覺得p牌先係五毛
事實上好多唔係p嘅account已經畀人徵用咗

企開啲啦, 屌你老母

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

你先

呢期收到咩order 要煽動到係鋪都搞?

搞llm

辨事處都未搞,搞乜鳩老麥

搞你老母搞你老母搞你老母搞你老母

藍罷食呀屌你

屌你老母，咪撚比呢條仆街帶到風向

On9

Pull

老麥無咩特別理由要搞bor

on9仔

收皮啦 搞乜撚呀 理據呢

走啦

罷食就得

想搞你老母多啲

裝你老母修咩 罷食咪得

搞你條命

dllm搞咗議員辦事處先啦

pull

拉
東主有喜
暫停大執

你老母比狗緊呀

on9

不推文

唔得，老麥個品牌係美國佬，唔掂得!

拆你老母

收撚皮啦
冇人會再中你地計架啦
拉

一早講老麥中資

收皮

on L 99

你老母你中豬
搞你老母共產黨會嬲

不推文回覆 收你皮

老麥點解一直無搞係因為永遠都有人係度

裝修佬唔係無腦

會員#54303

你搞先啦 你做完野自貼係連登QRC之後
我地就跟你風

拉啦

收嗲啦，風向狗

收皮啦

【炎之魔法書】材料篇

起底啦 樓豬係咁叫人裝修
藍店又裝修 總知唔係企我地呢邊都裝修 好鬼
藍店罷買咪得lo

排隊都未到老麥 拉

On9j

冷氣軍師新玩法
係咁指手足去玩裝修

痴撚線 裝修宜加咁大爭議 你仲係咁叫人擴大裝修範圍係咩居心

佢真係好多po叫人裝修
善用不推文回復

樓主收皮啦，死on9

屌對唔住 錯手禁左負評

拉你老母咩
唔記得左M記中資?
唔記得左佢唔交CCTV出黎?

不推文回覆

好 gogogo

好多小朋友發夢可能靠番M記。罷食就夠。

樓主老母比狗屌

11月再講
拉

咁撚多鬼

你條柒頭咪風向狗囉 M記都唔裝修得?
黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

唔得閒去遊行？

攪 m 記你要諗定點同美國人解釋清楚
尤其香港人權及民主法案未過下

老麥出面門口爆緊TG都照開，咩人入去買野佢都賣

你班柒頭 搞得美心唔搞得M記? 屌你老母
黑警旺角M記打人 老麥話CCTV壞左

死撚開啦

三毛發現

拉 & BLOCKED

唔同意搞

咪撚on9
藍罷買
佢最多算紅都係裝飾
仲有係咪火頭唔夠多要搞埋M記？
難聽講句平日唔食就得
但係對於示威日黎講
佢算係一個又平又快嘅選擇
更加係普通和理非嘅良好休息點
咁快搞佢你無撚野呀
仲有宜家搵緊美國幫手
你攪美國餐廳想倒米？
（外國人撚知佢係中信）
大家一齊拉

好煩啊 你話搞就一定要去搞？？

死開啦風向狗 屌你老母呀

唔緊要,記住佢個名同埋id就得

On 9
麥當勞無明顯表態 無必要增加敵人

END POST

罷買得啦

收嗲啦

呢排極多極多帶風向嘅人，係有組織嘅，大家小心
就嚟冇人記得五大訴求了

好多中小學都係中資架, 培養共諜, 燒埋學校呀你都on lun 9

唔好搞麥當勞，最多罷食，有好多家庭因為抗爭，封路關鋪冇嘢買，要去食麥當勞

拉
樓主想我哋搞美國品牌，引美國人反感

群魔亂舞

拉 垃圾po

拉
Block

唔好被帶風向，變成向全港商戶為敵，集中鄉黑建制，要有目標性，堅持黑红籃红，民建聯首選

搞樓主老母

不如搞曬所有啦，咪on 9

唔記得左M記中資?
唔記得左佢唔交CCTV出黎?

。。。仲有宜家搵緊美國幫手
你攪美國餐廳想倒米？
（外國人撚知佢係中信）。。。

三毛就係想咁

反三毛

搞埋你老母，okay？

搞老麥？不了

收皮啦 屌你老母

要搞自己搞，唔好推人搞

有咩留返同法官講

拉
屌你老母臭閪

老麥紅底但黃前

拉
紅裝飾
黑裝修
仲有搞老麥又要外國文宣組幫你執屎諗點拆彈